雙紅 笑死人咩

獌同猁 真係不用分那麼細

唔通連依個post都可以循環再用？

雖然獌手足追和
但個post都可以繼續用

比沙基利睇既 我為人好公平

痴撚線
你真係好撚煩
得啦得啦

你cap到圖 我奶獌狗未呀？
沙基利真係姓屈

系

搵次唔柒得唔得
唔想成日屌柒你
我都想同你同一陣線 但豬隊友 不了

你就真係豬隊友啦
成個怨婦咁好煩

連我自己post都追擊我
我轟手足

又可以用 真係一本獌猁

又環保

樓主無乜人理 幫推

明明高質都冇人理 好慘
次次雙紅都一齊失分 個post都重用左3-4次